# Requisitos Funcionais

| Código | Requisto | Descrição | Situação |
| ------ | ------ | ------ | ------ |
| ReqFun1 | Criar Usuário | Um novo usuário será inserido no sistema e terá sua carteira virtual | Situação |
| ReqFun2 | Login | O usuário acessa o sistema fornecendo seu login(nome de usuário) e senha | Situação |
| reqFun3 | Logout | O usuário sairá do sistema | Situação |
| Código | Requisto | Descrição | Situação |
| Código | Requisto | Descrição | Situação |
| Código | Requisto | Descrição | Situação |
